香港眾志 係沙田 俾警察兇

克警驚佢地開live
啲語氣又西成個欄仔咁
死克警
有議員就快去

嘩成班狗咁款

班生蕃串撚到

啲狗講野又唔經大腦喇

推到有人幫手

有記者 /區議員 在場
啲黑警態度180度轉變